Ig香港靚仔齊分享 （2）

繼續

Ig香港靚仔齊分享

會唔會變長壽post

唔錯有得諗

大家請善用

見到自己俾人擺左上黎

仲有冇貨？ ？ ？

有冇成哥

呢個po係咪基佬佔多數

巴打有 follow ?

留名

吓........
呢個中等size黎喳喎

上面嗰啲唔係幾得喎
仲有冇貨

識野但佢好似係gay?

真係咩

唔掂喎呢個

呢對孖仔勁正

支那樣

地盤佬樣

第一張有啲似煎pan

有冇高佬同好

對六呎以上嘅男仔情有獨鍾

又比人放上黎

有冇人鍾意叔叔